### Задачи из курса ["Алгоритмы: теория и практика. Структуры данных"](https://stepik.org/course/1547/syllabus)  
  
[01](brackets.py) Баланс скобок.  
[02](get_height_tree.py) Определить высоту небинарного дерева.  
[03](packages.py) Симулятор обработки сетевых пакетов.  
[04](find_max_in_stack.py) Стек с поддержкой максимума.  
[05](sliding_window_maximum.py) Максимум в скользящем окне.